上完女神屋企之後唔知點面對佢。。

啱先同一班frd上咗去女神屋企到玩
佢去完廁所就到我去，點知我去廁所嗰陣見到勁大噠屎跡痴咗喺個馬桶到好撚臭
仲要沖成幾次先沖得走
佢而家喺我心目中嘅形象已經冇曬
真係唔想再理佢，唉！

有得比我屌女神既話，我連佢啲屎都敢食

女神唔疴屎架，啲屎跡唔係佢架

#4

已封鎖會員 嗯

點解？新聞都會有示意圖啦

俾篤屎我睇但唔比女神J圖我算點

（如果係葉劉就免）

已封鎖會員 - 嗯

連登好多野蠻人。

呢個認真post
嗰個假膠post